統計處，去剪頭髮仲戴唔戴口罩？

統計處，去剪頭髮仲戴唔戴口罩？

有戴，洗頭個個會就住

之前剪係人地要我戴
不過人地唔要求我都會戴埋既

戴
有啲髪型師怕得失個客由得個客除口罩
不過好多會叫你戴返戴住剪

你覺 OK？

戴，寫明要全程戴口罩

你覺得有咩唔OK?

戴

好高級？

50蚊嗰啲都有寫明

剪髮嗰個要我除口罩

其實戴住洗頭會濕晒 剪個陣都好唔方便
覺得冇需要戴但佢地要求要戴

戴住點剷的水

拉起條帶咪得

有帶 不過剪耳仔隔離d頭髮果陣除左

之前去D速剪都係全程戴住

唔剪
利申兩年冇剪

自己剪重好
利申自己剪左一年

X2

老西都帶 剪到的水用手hold hold

利申，會戴眼罩
因為洗頭個陣同洗頭條友雙目對望忍笑好辛苦

自己洗完頭落快剪算啦

去開果間會幫你口罩到痴膠紙固定位